# 実装メモ

## A - One out of Three

単純に全部を比較する

## B - Minesweeper

### 感想

- どうすればいいかはわかったけど、それを実装できなかった。
  - 上下左右のマスの中身を見るところでつまづいてしまった。

- 解説では文字列の配列にインデックスでアクセスして中身を書き換えていたが、Goではできなさそうだったので`byte.Buffer`を使って解決できたのはよかった

- `Go1.10`から`strings.Builder`というのも入って、それは同じようなことをできるらしいんだけど、違いがあまりないらしい。[参照](https://qiita.com/tenntenn/items/94923a0c527d499db5b9)
  - 今回は`bytes.Buffer`でやったけど、`strings.Builder`も触れておきたい

## C - Bridge

### 感想

- これも解けなかった
  - グラフの連結の判定をどうしたらいいのかがわからなかった
  - 今回難しくないですか……？

- 解説を読んでその通りに写経しましたが、なんとなくやりたいことはわかるけど……という感じです
  - 何も見ずに自分で実装はできなさそうです

- 今回のデータ構造の宣言ですが、スライスで宣言してしまうと未初期化のインデックスにアクセスしようとすると死んでしまうので、入力の最大長（50）の配列を使うのがよさそう（ほかの方のコードを参考にしました）